HKUSPACE 校長對6月12號行動之表態

啱啱出左封email， 冇割蓆反而承認政府錯失！果日都有開海富campus比我地休息，以下係封信：

Dear Students,

It has been saddening to see our beloved city overwhelmed by chaos, with rubber bullets and tear gas fired at students and young people.

The management team of HKUSPACE Community College is deeply concerned about the worsening situation in Admiralty triggered by the protest against the extradition law proposed by Government. We are particularly concerned about the safety and well-being of our students who may be taking part in the protest.

I understand that when a government fails its people, people may think they have the rights to resort to rigorous means to ensure their voices are heard. For those of you taking part in the protest, while I appreciate your sincerity and respect the path of action you have chosen to take, please also be aware of the possible consequences that may result. Most important of all, I would urge you to be mindful of your personal safety at all times.

LS Chan
***
LS Chan, Prof
College Principal
HKUSPACE Community College
Hong Kong

推

push

Push

真港大

一句講曬，就係唔不反對，仲有保重。

唔係港人校長啊，係HKUSPACE校長

*港大

唔夠港豬去旅行緊要啦.

呢d先係人話

做乜9，人地離開香港關你鬼事，見人就屌